呢排可唔可以做住和理非活動先 我真係好攰

btw唔好推 討論下㗎咋